求吓大家唔好再去world 開膠po

入到去好多po 都見到 i go to school by bus
唔好晒咗個機會同國際反映現況
諗吓,如果有外國人一入嚟見到 I go to schoolby bus, 人地真係未必再睇,咁就少咗一個機會喇